時代的眼淚‼️小栗有以也有被公開處刊的一天‼️

曾經，小栗有以是可愛的代名詞，可愛值之高無人能敵，「原來真的有兩年年一遇的女生！」是當時宅宅們第一次看到ゆいゆい時的驚嘆。然而，隨著時間過去，今日一張ゆいゆい被「公開處刑」的照片，讓不少粉絲看過後感嘆，「真是長江前浪推後浪，時代的眼淚啊QQ。」

駒駒這邊先解釋一下什麼是公開處刑好了，所謂的處刑技，就是當一個顏值破表的藝人和其他普通藝人一起出席活動或拍照時，兩相比較，對方1秒被比下去，對比超明顯，對靠臉吃飯的藝人來說，就是處刑無誤。該技能可單放也可打範圍，人多時效果更佳。

下面這張照片就是近日指原莉乃和小栗有以的合照，從前網友們都會大讚ゆいゆい（小栗有以綽號）好正、雙馬尾就是神之類的，可是那已經曾經，現在的網友對於這張照片的評論是：

「指原醬真的好美！」
「傻西！傻西！」（指原的日文諧音）
「小栗有以居然也有被公開處刑一天...」
「我還是比較喜歡橋本陽菜」
「指原莉乃的成長真的沒有極限啊！」

簡單來說，和以往相比，視線已經不會只在ゆいゆい身上，這就是時代的眼淚啊QQ。

傻西

禾指

低汁

你100句有99句都係罵我或者ゆいゆい架啦🤷‍♀️‼️

「原來真的有兩年年一遇的女生！」

樓主呢句打多咗一個年字‼️

幾時改生駒版

「我還是比較喜歡橋本陽菜」

笑死

咪又係比宮脇咲良屌打

邊個再笑我即刻打爆佢‼️